有沒巴打諗住一齊夾份買Senz雨傘

Senz Umbrella功用

佢宜家有堆OUTLET特價緊

如果夾份買多過€150，仲可以免運費添

有興趣請留Telegram

推

唔夠一年就吹反咗, 垃圾

老老實實，如果真係打到咁大風，睇見條友揸得咁辛苦，我寧願收返把遮

有沒拎去換

認同，一陣屈親隻手，或者篤到隻眼就on9